# Login 2

# Deskripsi

    Sama seperti sebelumnya tapi ada sedikit pengaman bagaimana caranya kamu masuk?

# Solusi

Peserta diminta untuk menganalisa seperti apa cara kerja filternya, ketika sudah diketahui maka peserta diminta untuk menrancang payload sendiri dan melakukan bypass dengan payload tersebut

    ') OorR 1<>2 LIMlimitIT 1# 

flag : hackfest{cari_cara_lain_untuk_masuk_dengan_menganalisa_keamanannya_jika_ada_celah_dari_keamanan_tersebut_lalu_sikat}
